同月同日生（2）

我係0108
歡迎同月份巴絲打可以email我做個朋友
921n079@gmail.com

咁快開2 繼續有1月8嘅同志加持

有冇1119既絲

3月31 可以留個tg比我

個post比人推得好快

22

17/5 到底有冇

見到好多0108巴但係冇絲

繼續搵415嘅朋友

310

3月24

2月10

0127

919巴
@kumalfred
歡迎

好小絲打0108

1月20 巴

0505 巴

email: jjer555555@gmail.com

911巴

8月25

巴

0205巴

613

312

1014巴

427巴

316

814

hello 74
美國國慶係難搵啲架啦
我現實都未遇過

1108

0505

到底有冇 1118 交個朋友

614 巴

93表示你地都好後生

0801

914

到2都未有0501

94 07 23

完左一個post 都未有

18/2

1月3
搵巴絲都好
Tg id:chrisisnotclever

0203
好似好少2月咁

313

2月28絲
歡迎留名

不如開多個post match自己個中文名同筆劃數
有無得諗？

1112

早你一日

0217

1031

0822

召喚所有3月寶寶

1012

212

0404

1031 @mouseee123 交換聖誕禮物啊

差你一日

有冇0111嘅巴絲？

903

615 巴

自爆622

瞓前碌晒成個post 都冇一樣
6月4😞

95都不再年輕

1222巴

冇人422

0824 好似無人呢日生日咁

一個2月6都未見

再次1130

話說岩岩有個621 做個fd ok?

12月13絲

有冇725既巴絲？

830

0807

我們也是雙魚仔

1021巴

727巴

4月23

829

130

320

12月25藍絲
巴絲齊相認

好快到我講呢番說話

930絲

7/30

垃圾雙魚

1001都未相認到209

有冇12月4 嘅巴絲打

219

0917

點解會咁明明以前生日post 都會見到幾個

0809 頭先個post見到兩個
利申 藍絲

928巴
相認

0927巴

冇呀毒撚

0415

有無817絲打
做個朋友

1006

0325 無朋友求朋友 希望咁岩有同一日既朋友

依位巴打好串

Hi same here

好撚野 新po依舊無209

做個朋友啦巴打

616 絲

Any 1010 sis ?

繼續搵0627

0809

730巴

624

1210

四條垃圾

仲係未有0422

呢個係我Telegram

我有fd0422

我叫熱浪

我都係

707巴

908
頭先見到有四位巴打一樣

1月11日！張繼聰生日

1231
Post 1竟然有
聽講係數一數二少見既生日日期

有無1014既絲

919路過
冇追post

1229 巴

2月30

熱浪你早幾日生日喎 生日快樂

因為多數都想捱到1月1先生

1026招人下年一齊去op
年年生日想去但冇朋友

追唔上進度
不過睇咁耐都無8月27
求絲

529

0602肯相認未

0501

你咪入過黎講左

0809巴

介紹比我

追咗成41頁都冇513

有冇312

0118

仆街 我同佢同一日

有無828生日既朋友仔

你仲記得我

2月5巴

有冇1127

0215

1215

312 hi

0302

216

有啊！終於有喇

1009

你好

終於有喇

我1213

都話19930516樂！
Tk199212@gmail.com呀！

夾埋幾日既一齊慶祝

1019巴

我記得那年生日～
我記得那一首歌～

1230 就快到

1108回左幾次都冇人理

1125

終於

0229呀
我單機

829
頭先啲巴絲仲記得我可以加我tg做個朋友

有個曾經最好嘅朋友都係64

1104

626 史迪仔

早三日出世咪得囉 ，513

624巴

召集更多422嘅面孔！

巴打介唔介意同我做個朋友

10/5

我咁大個都係得1個識既人係同我一樣312生日

我點算

有無0809既絲打
一齊傾TG

利申：我係藍絲

Same

好少人五月出世

慘

Telegram係咩？

6月6日

上個post都有個1019巴

Be friend ok?
瞓啦

530

1029

我都係0108重要細個真係叫卡樂b

我add你啦不如

同你差一日

我啊62

屌你 得罪你

差一日呀巴打

0625

1008再黎

無set id 你畀我啦

有冇930

0711

Email做個朋友

0121

0514啊

巴絲打我都係1012 加我tg做個朋友 @von37

0124

hugoboss_77

我都係０１１８周杰倫生日

1019

終於 絲打？
我係藍絲

差一日

hi五月巴打

0513有未啊

爬post爬得慢
天蝎座既朋友

我識兩個 一個朋友一個係中學個時個老師

5月10日 毒到生日都冇人撞

搵到你啦！
970723巴

五月十日呀

再黎
1104

hello

1月22生日巴
有冇絲打同日

Tg :jp122

0809出嚟啦

搵返1227嘅巴絲 上個post爆咗冇得再講

識3個

727有未呀

咁都追到post

0422再黎

hi呢度5月10

0325 再黎 我喊信又搵唔到

Hello 巴打？

0908

係呀

岩岩都見到你 咁岩又爆post 想問巴打咩性格 我真係好少見到同月同日既人

0713 注定毒撚

Hey bro

我都1019 有冇telegram

1019 做個朋友？

827你在哪？

209肯出嚟未阿屌

第一個覆我嘅209下年我請你食飯

Hihihihi 請食飯啦

仲唔比我搵到你

@lihkgmeito

me517不過我係巴

1119
電話號碼同呢度都match唔到

我認得你個名喎
你係209咩

有冇0318絲

1214

其實唔係

偏內向，而家year 2，year 1之前都係鍾意留屋企多過出街，好溫和無咩所謂嘅人
你呢？

0625巴

0811巴

25巴

好感動

我藍絲

快啲睇到個回覆加我tg啦 1012既你

btw 終於有好感動

屌你 空歡喜

7/14

有冇0104

hi 巴

919 here

依到呀依到仲有個呀

527

Tg bilibalaxyz

傳統獅子仔 仲要係頭一日 咩都要做大 咩都要話事 我都知咁樣唔好

差一日
1215

開黎見我0302

1122
上個po 見到有人一樣
利申 巴

又係你 同你差幾日

510tgid:Maralol
可以add我一齊鬥尷尬

1126

1125，1127都有，係冇1126

0415
Telegram@MoeMoeKin

有冇巴絲0111㗎
唔要張繼聰啊屌你

巴打 生日有咩搞

0122都搵唔到同月同日

617絲

乜咁耐都無4月23

真係無1018朋友仔

同你好相反
如果意見相反會出聲但如果無傷大雅就隨便你
完全唔似獅子

0729有冇

0707 巴

四月十五

61

上個post咪有

919

hi

0109 巴

唔好咁留意我

有呀有呀

仲有冇0121嘅朋友仔

搵到朋友開心

我要依個post

咁就奇怪 身邊好多朋友係獅子 都真係好獅子

又變星座post

巴 我懂

0512 巴
telegram:@onjmilk

咁獅子都有毒撚嘅

點解無923

Hi
Tg:
做個朋友阿

頂點解我唔遲幾日出世

終於有seven eleven係附近

真毒定偽毒呀你

巴定絲，做個朋友？

X3

12 14 15 16 都有了
點解冇513

0621

嗨

1111巴

0502再嚟

絲呀，無乜所謂

tg ccccc0919

做咩咁大隻字
我係第一頁你又唔搵我

421巴
Tg:ngan9981

終於有
我都係1111巴

鐘意咪做個朋友

真毒掛，唔係現充咁囉

1月22

我1月22呀

0910

0505巴再推

jjer555555@gmail.com

爸打就有一個

有冇207巴絲

1021呢

65 差一日

206

仲未有人0909

Have telegram?

哈囉

10 22既朋友呢👋🏻👏🏻

611

615 巴+1

四月二十二號！

65

我有同學 11 07 08 09生日既人
好好奇大家既性格係點 會係會差唔多
我比較慢熱 咩事都淆底

0606
你係邊啊？

有無0129
做個frd 互寫生日卡

0207

Byw telegram : i8888888888 十個8

有啊 @ynnihc

有朋友513，靚女嚟

0604

仲有冇1227

Hi巴打

我都係

有無0129
做個frd 互寫生日卡
this : lihkg280

623巴

冇人0904

0807巴
大雄生日

0216

正呀好多98

819

925

第三個0118

咁做孤兒仔啦你

423！

0910巴

0508

1001巴

唔撚好啊

0914

哇咁啱一入黎就中
halo

1213去左邊啊你

0306

1003巴絲喺邊到

好似真係冇0216 巴打

終於有啦 巴打都好過無

驚你睇唔到 打多次 快啲加我啦 而你低頭拆信

上一個post見到1113 快來相認吧

櫻桃子巴打召喚
從來冇見過4月9生日既人 係抄牌既時候喇
我telegram叫stevebbg呀 來吧孩子 add我吧

有冇1120阿

1228尋有緣人
tg: barrylee

0203巴

1229
點解唔早一日生我

Hi 巴打

421 Here
Over over 有冇421既手足
TG:Tckkkkk
可以寄聖誕卡俾你喔

1118

以前有個同學同年同月同日

925交個朋友 岩岩上一個po見到有兩個巴打 不過未覆到就推爆左個po

頭先有個同我一樣既巴唔知去左邊
Telegram? @userurmothername

估唔到有咁多
之前都識兩個朋友又係98

1019路過

same

1209

1019 巴打有冇tg

2日後生日快樂

1102 未遇過同月同日:-）

巴打一樣1214

仆街97同日,極度獅子

漏左我

又有1019

終於有
差啲以為呢日得我一個出世

1014 here

1204

526，有冇呀？

0422

睇到眼花都未有629
利申巴

補番句生日快樂比你

希望聽朝起身可以見到209

0809啊

巴打同你差一日
我423

有727下年請食飯

64巴 here

補多句 生日快樂呀

0101

巴打423

補返contact

我都係0914

here

巴打有tg?

1104呢

終於有第2個423
全部都係巴

終於有啦好感動

Tlk23

終於搵到你啦 828既朋友

巴打做個朋友 不如開個谷

屌你我421

421 422 423開返個谷到時約出黎生日

絲打加個telegram做個朋友
id:lihkg0828

21-23

好呀出黎格劍

開個4月的毒撚谷

421

交比你啦巴打咁就

其實一早覆左你 不過你見到到
利申藍c

你黎啦，唔多識用tg

我地可以過幾日同大家講生日快樂

我開我開

4月21~23/4月既巴絲打 請交低你地既tg id

我呢

原來你出咗手咁你啦

Tckkkkk

懶到你

421
Tg: ngan0421

開個12月生日谷 一齊慶生

唔講都唔覺仲有幾日就係
btw絲打你9幾年

我95 你呢

4個夠腳打麻雀

打錯 ngan9981先岩

4月既巴打們

我唔識用telegram
你add我 Spongeni

@Cheong23

96

差d就同年同月同生日

828

咁夜仲未訓 睇嚟大家都係學生

Hello 絲打

64

有冇巴絲0811

搞錯呀點解差一日可以差咁遠

巴打你1018定1020

聽日上11堂 輕鬆

有無九月人未訓
學人地開個gp. 賀一賀佢

10月14 巴

hi 你係第三個1213

92年同月同日

65
前面有兩個64相認左

我exam period

咁多人1019既
@avenmaze telegram

我直頭當日要考

有無11月17日同蘭尼一齊生日嘅巴絲

8月2巴
有就傾下計做個朋友啦
@gerald2430

我生日完先exam

Hi

你考完咪有得去慶祝囉
我第二日考

好似冇乜1111既巴絲

924

成日見到好多1119 好少見同自己同一日

第一頁就有911朋友

好幸福

925先岩

1104
算 要求細啲 搵11月撚算

1102巴

11月撚

64巴here

係呀 好難得

我係1018呀
搵咁多頁先見到你

1003

留個telegram認識下 兩位巴絲

咁多人仲未訓

721巴等緊有緣既你

有冇趣留個telegram

0330

1018絲呀食屎啦

嗨！！！！！！！

唔好咁啦 不如10月撚都開個谷好唔好

絲打可以加我tg做個朋友
id:lihkg0828

大家都係七月巨蟹撚

Hello

kkkeeeee

1.23

唔想追
求0910絲

碌勁耐 終於揾到個1227
我是巴打 有興趣可以傾下計
telegram: Novocaine1227

Hi 👋

我搵得你好苦啊絲打
幾驚真係兩個post都冇
明明生活上有好多個
你快啲嚟搵返我

九月

311

0902

我係

Here!!!

四廿四

0109撚

729獅子

510

0101🙂

開個gp啦 id:layjj

5月真係好小

我係1025巴

有冇407 未識過同日生日既人

0926

0128

追左15頁都無見到
905啊

0908

巴

0125

巨蟹好三心兩意 你係唔係

0508 巴

多謝多謝 可惜生日都仲要寫paper

hi
11月撚開個grp？

到底0722會唔會有

搵左你好耐

四月既巴打

點解無人923

好接近 1月22

十月生日嘅巴絲

我都係訓唔著走入黎碌下咋
見有人同月同日就留個名

same 我96年

我都係天蠍架

點解會無啦啦比人屌

0123

突然好多fd子 開心

711 尋絲

0204

1209巴

0202 巴

421 here

3月6
絲

條撚樣好似好得閒 個個谷都屌

Same here

遲來的生日快樂

一post就有

唔洗驚 我都有

最尾一句係 「走啦on9」

我上個post搵左好耐都無

622巴as well

佢最蠢係有個id係到 oneoneonesss
雖然可以改 趁依家用呢個資料 連上去tg搵下電話號碼先

0809呀！！！

6月嘅朋友會唔會一齊開個group傾吓計做吓朋友

利申：625

唔係巴打 join唔join得

322
好似唔多人3月生日？
其實生日同其他日子都無分別

搵到咩

Same
You are not alone

11月生日既巴絲

407 407 407 我搵左你19年

紅巴

差一日 0120
唔介意可以做個朋友
Telegram : do7bear

0813
申利紅巴

巴打邊年

0424 有無呀

訓晒喇

唔係呀嘛 碌兩個po都無得相認
0809 0809 0809呀

我係1127巴呀

咁算

我314，遲佢一日

你無視左我同另一位98巴打

401 差唔多音頂住先

0926

絲

我都730

617! 終於搵到你
Add 我啦

730巴 揾朋友

1109

907既朋友？

615絲

你都生日快樂呀～

yah

0925

503

1010巴

0815 巴

Wtf 我420😂😂😂

1226

add tg

415

八月十日

0325

新po番多次 上個po有2個但冇再上過水
214

係咪有個巴打叫條脷冇毛:)

上一個post#648

Pish 尋人

825

0706

仲未有1205？

嘻我都係

我都係313

咁多頁都冇1211

發現了

10月3日

25絲

睇晒成個post都無716

427絲

兩位巴打你好 我係大家中間96年既 點解冇絲打既

0522 巴/絲

925 巴絲都ok做下fd

6月2 巴here

0317

呢度 0527

1127 here

終於搵到

1015 巴
有冇同日

0408

317

繼續 獅子仔

巴打你訓醒未
要相認啦

pish

1220

330

0809
巴

611絲

1025 1025
搵左20年都未搵到

1216

8月20

4月16

1.21

唔知各位仲有冇追po，補返contact先

0911

第一次搵到人同月同日

1009巴

一樣

7月1 有冇

328

就黎生日
1216巴

6月17日

930巴

估唔到真係搵到同一日生日嘅人

終於見到1216

322

1018

1102巴
做左廿零年人 都係搵得一個同月同日生咁大把

正式宣佈1015 係單機
搵親同日生日都冇

今日生日1207巴here

就黎生日

係，不過都冇乜期望傢啦
巴打9幾年，我92
會唔會同年

[size=4]0519/size=4]

5月咁小人 不過都照開

有咩期望呀
92

0617

1018巴

0811

1130

0521

終於搵到有人同我一樣

同年同月同日

626 巴

831巴

1018呀我都係

幾時到3月開

0827巴打

526

1216
不過我91

0222

又多一個

今日

有呀 巴

咁多1216
利申：早你地一日

6/12

1024 sosad

1201

有冇巴絲呀

831

0401愚人節

1028

1213巴

相認

睇黎都係冇人
講親都冇人信

我0229都無人信

I know that feel bro

10月06日

追左成個post 都冇0425

而你低頭拆信巴打係邊 我仲等緊你 tg@von37

你罕有d

0628
揾咗好耐都冇

hello各位0809

呢邊

815

做個朋友仔啦

0314的都是聰明人

1月25

527巴

1110巴

12月24

小弟11月4日

小弟都係 1104

418

614

614巴

1113 爬左咁耐都唔見仲以為冇

有冇923 巴

0105

終於搵到你啦

Hi 我都係0505

竟然好似真係有人都1112，咁耐以黎都冇見過有人一樣

327 差一日

327 追哂仲以為冇人一樣

525巴

咁多人12月 偏偏冇個11號 唔通得黎明
有冇1211呀！絲

0229 夠薑就出黎相應

追到呢到淨係見到一個絲打係0104

828巴

1230巴

我97

巴打 same here

日0223
不如我地相認
@jjson133

準備第四個

11月10

1119

95

朋友

0109 好似係單機

413 留名

0728 冇慶祝過生日

0815
巴絲都做個朋友

0619巴

有無0127巴絲？
揮下手先

終於搵到0508

96 03 23

321好似冇

差一日! 我0105

0901 求相認 留tg

822 想識絲

728 bro 我識得一個啊叔729 性格口味乜都好似

0704巴

0320巴，尋有緣人

0219

電話尾數313

0110

邊到難

唔想追post

930418

生卒年 ？

617巴

睇咗好多次都係有兩個日期
Sor

相認， 巴士有冇成日比人歧視係處女座
利申：巴

絲打有無telegram

你又啱喎

0230搵極都無嘅

1113

無㗎啦
2月30得兩件事會發生
一係巴打生日
二係宣傳易大結局

0522 here

原來咁撚多

1118🙋🏼‍♂️

巴打我都係97316

hiiiii same hereeeeeeee

從來未見過728

之前啲post搵極都無
諗住今次都係
點知咁快睇到

出黎啦 0610

3月23 有既一齊慶祝

97 03 23

0201有無

睇哂一個都冇 有冇2月17

真係會有人睇足咁多頁？
bytw 812

巴打九十後？

1216絲

我818

90後？

係 仲有好情緒化

623巴打

巴打

816巴

終於有330

816

0715

追哂post，都搵唔到427生日
有冇巴絲427生日

Hello
藍絲not hehe

遲你一日 好似咁多頁都唔覺有813

1120

1124

入嚟之前仲諗住慢慢睇 點知一開最尾嗰頁就係

7月14有冇

622巴打!!

我都睇左陣先見到個817
一覆完就見到你

629巴 睇極都無

824 巴

0413

竟然仲有

我生日年年都有燭光晚會

526揮手

利申:巴打

same here

召集所有0718 面孔

2月9啊

有呀

差一day

520

715
我都未見過

又多一位526巴打

布癲 好耐無見

0806

718都未見過

715

多一日715

0501相認
真巴

722

951213 第一次搵到同年同月同日生

有冇228

1114

228

有冇1131

951213 我都同你地同年同月同日生

我都係927

係咪得我一個0129生日

一個0112都無

Join!!!
我二號生日

有無1月9既朋友

識得有個cd rom 絲同你一樣 話想同你相認 睇到未呀

727

315巴

2月29

有冇717嘅同志

我二號

1110

加個朋友呀咁有緣 @yiuyiuch

有冇0113絲

0811出現未

我

上面有
定係你嚟

十二月有group 未？

23/8

我十二月二
上位有位巴打好似都係
But anymore?

813舉手 係香港就係814

3個po 終於有
Hi

有冇419？ 上個post得一個 巴絲都好啦 btw 4月telegram gp受唔受我玩 想要溫暖

第一次見到1月9既人

hi 巴打

314
利申:紅巴

+5d

10月3,有冇巴絲同一日生日

有冇人婦女節生日

0716巴 有巴絲一樣 做個朋友

開返個GROUP先啦.........

224

有冇平安夜生日既巴絲

入去啦

727巴

利申：不是GAY

獅子座真係好撚正

外國出世？ 813係度

717絲

留意到九月既人死晒

1021

0608

1116女

1203

0104嘅人係邊啊

有無4月12

1211

係你喇526！

1月9

614絲

呢個ID我女神

525巴打

差一日 我4 12

0805

有無1107

0109 be fd ok?

差1日
我10號
點解有9有11就係冇10

巴打 0218

遲多你一日

終於有

上幾頁見到個
我都係

條脷冇毛巴打你喺邊
起身格劍啦

0728

入gp吧 我都係1029

我都係0522

Me 1202

吹下水

7月11

526絲

終於搵到
聽講呢一日出世嘅都唔係平凡人

有無12月group

又一個0522

仲未見到有6月8